老師不派發作業簿 翌日當學生欠交功課

反修例抗爭在疫情的影響下暫時緩和，按理屯門的交通運輸服務及其配套設施應回復正常。然而，距離社會事件的發生已接近半年，本年4月記者走訪屯門市中心輕鐵站，發現該站的設施仍舊殘破不堪，令人費解。

本報記者留意到，屯門市中心輕鐵站本來有四個月台，現時只有兩個月台維持正常運作；同時，整個鐵路站一個售票機及增值機都沒有，及所有損毀的輕鐵LED報時器都沒有被修復。另外，客戶服務中心自去年10月損毀後一直沒有開放，外面的隔板貼上告示，寫著「如果需要客務中心服務，請前往屯門碼頭客務中心或良景輕鐵客務中心或元朗輕鐵客務中心」。

議員斥港鐵把輕鐵當負累 對屯門人不公平

黎駿穎批評，港鐵在反送中運動出現後的應變措施不合理：「輕鐵站冇票賣，但一方面就派職員隊伍黎查票，合理嗎？」。他又斥：「港鐵一直對輕鐵維修持愛理不理的態度，訂零件要訂半年嗎？合理嗎？」他又批評港鐵維修工作太慢，漠視屯門居民的需要：「我認為，輕鐵對港鐵公司只是一個負累，因為佢賺唔到錢，所以任何維修工作都放到最後。」

Do唔到機 查到你無do到要罰5舊

聽過有查飛狗話，行去下一個站買飛/do

查飛狗真係狗黎

慘 有人用槍指住你迫你上車

訂零件要訂半年嗎？

屯門站係大站都冇，真係痴痴地線

而家各大站d 機都肯定巾1/3係包住
但其實全部都冇事， 只係要做個樣你地打爛左就唔方便一世

你睇得啲藍屍太高
佢地無得do咪唔do囉，唔通同你行一個站去買飛？
心裡面仲要暗爽，唔洗錢，到真係俾查飛卜狗真係查中，就發爛屌鳩「都冇得do」，再打開銀包話自己有幾多幾多錢洗慳你幾蚊雞

最好成個支鐵爛哂 大家攬炒